EOZ Air 買錯左黑色 想要黑金 有冇巴打想換

全新 以為得一隻黑 一開就知買錯左 有冇買左黑金既巴打想換